諗唔到有咩生物可愛得過烏龜

烏大龜

翠星石

我屋企隻龜可以用後腳企

模型

真野